如果冇推到逃犯條例，香港人而家做緊咩

如題

返工放工飲喜茶

飲喜茶 食海底撈 新假期日日推人去深圳打卡

屌泛民
屌女權
屌ust南亞仔
屌社工
屌毒果

做港豬

睇膠post
睇下Steven 一腳踏幾船
笑下今屆香港小姐之類

唉

仲有台灣人 應該仲叫緊發大財

#4#5 笑到我仆街

係真係仆

南亞仔

今次算係屌醒咗好多人

返深圳食探魚，太二

7,8月成條街都係玩緊ocamp嘅學生

屌波台狗

茶餘飯後吹水下一個有錢商人又因經濟反罪被遣返上去！

溝港女

00後應該好開心放緊暑假 返pt去旅行 享受青春

去佐旅行九世啦！仆街陷阱劣蛾

放暑假班學生開開心心咁返緊暑期工、打緊機、去旅行、屌緊女、被仔屌緊、日日訓晏覺，總之就係唔使出黎食煙霧彈....

返工放工 食 瞓 上連登

我已經懷念緊做港豬既日子

屌 TVB 無聊
然後一日推一個TVB 膠劇 po

話說樓上各位老豆老母點睇今次

利申：話中立 但屌前線丶學生

簡單講穩定和平撚

可以巳經送中

鳩掂般又要睇達哥

嘻嘻哈哈睇達狗 屌大j

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

基於大眾需求，現加入游擊隊伍簡化圖

以前仲屌緊班大學生周圍玩ocamp game (火車,馬鐵之類..) 阻撚住晒...
而家班大學生就出黎食緊催淚彈...

都係返緊工
不過e+我8月5號會唔返

屌大J，伍公子
屌鳩柏豪
屌唐詩詠
屌港女 (港女世界最垃圾)
警察開槍開得好

一場送中大洗牌

其實而家香港都仲係有堆人活係平衡時空做緊以上嘅野 唉

諗起5月前連登熱門成版膠post比我笑

對比宜家

個正皮係俾你個“唉”嘅

屌你 點睇

依家都係咁架啦lol

喜茶 海底撈 抖音

咁似5毛時間表嘅
屌完台獨屌港獨，之後就鬧美國抵制日本最後發個中國夢

趕稿畫小本本，同日本太太吹水

被中共慢慢煮熟

仲好講
一日最衰個林鄭搞搞震
如果唔係一早去左兩次日本
幾多人去緊旅行都特登飛返香港/放棄機票去旅行
藍屍mode:修例政治野政治解決啊嘛！
影響到民生點都唔岩囉

對唔住呀南亞仔，以後唔屌了

佢哋為左香港連ocamp 都唔去，有閪都唔屌

林鄭團結了我們

仲有00後

唔好意思，阻你少少位。

召集：所有喺聯合國工作嘅香港人

一齊響應聯合國價值，
響應 8月19日 World Humanitarian Day，
保衛人權，反對暴力。

繼續做毒撚
日日打PS4
打芒亨
GTA

Yes, 做港豬！吃饲料！

去旅行，飲飲食食

睇達哥

連登日日膠po

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

[義士安家費]二百萬人, 每人只要捐100蚊

[智能燈柱]聽人講想係用大麻繩綁住燈柱, 玩街頭拔河大賽

不合作運動 - 查狗牌

無咗動物節post

屌緊大J

無既話，做學生咪日日訓到12點起身打機

Sad but true...
利申無

上連登話全世界女人都係雞係公廁

我已經唔記得左係點

日日屌鳩港女食洋腸

諗返9/6之前係點

睇達哥，同fd周街飲飲食食，拍下拖，去個旅行..

屌柒港女、耶撚、大J
每日一膠post討論個處有幾咁緊要
撚wechat雞（佳佳）
XX偷食+閃卡流出（超低清）

繼續支持緊 偽人達

日日睇下連登有冇臭雞偷食比人開po公審
睇下呀邊個邊個西客投訴d餐廳

原來世界和平唔係咁容易
不過今次真係喚醒左好多香港人

【支線任務】入黎了解下google點收廣告費

日日返放工去上班台屌話份閪工好辛苦
夜晚就睇條達哥打下機輕鬆吓
禮拜就去深圳飲喜茶食探魚講支那潮語

睇達狗

呢樣真

全部connect唒

毒果要課3蚊會比人屌到飛天

毒撚喺屋企

敬所有為香港行出街頭嘅手足

可能追緊夢想

慳錢
專心讀書

好多人而家都仲做緊

港女唔同女權喎
今次班女權聲都唔聲

睇達哥，屌大J

飲喜茶食酸魚 旅行 睇大陸劇

一班兒登仔出膠post

港女唔話得咩？港女食玩訓溝仔架炸嘛

真

日日睇達哥，屌大j
睇1q題，睇假膠post屌90後00後
笑尻d 00後剩係識飲喜茶上深圳

每日都1q題 然後李斯

連登時事台不斷吹奏侵侵撚狗

喜茶

日日上淘寶鳩嗚買垃圾
振興中国經濟 日日嗌支爆

［公投］應唔應該繼續塞鐵

返工放工攞假去旅行

好掛住6月9前既社會

無反送中 我都唔會開連登AC

明日大愚應該過咗，要努力揾錢交稅。

你有冇出過去發夢

我好耐無睇完一個post之後係笑得出，多謝樓主

去旅行
或者日日上ig fb 睇人去旅行

屋企人日日都屌學生係暴徒
已經唔知點救好

睇緊達哥

咪係
仲話叫我唔好出去 費事俾人標籤係暴徒

家下係收得3蚊比人屌

一定可以去旅行，食女，開開心心返工

俾左幾千億買沙倒落海

尖沙咀donki 排十世都入唔到

打緊飛機

返工放工

係監視燈柱下面飲緊 XI CHA

邊有人敢係呢個時間搞ocamp搏屌先？

唔見得搞ocamp 同抗爭有咩衝突

見識唔到警狗隊有幾巴閉
仲信任緊警狗隊會嚴正執法 保護香港人

無衝突
但有人會睇唔過眼借抗爭屌人去玩

唔想放負 但覺得反送中完咗(如果)啲人會打回原形

變返港豬

steven 幾夠運

一般環頭既軍裝 便衣 阿sir madam 係差館涼冷氣 返工等收工 又一日 機場特警溝空姐搵警嫂 高層同 中聯辦 新界各個山寨王溝通下咁

係一撚定會
所以每日都要keep住個氣氛 個個禮拜搞
香港人好善忘

日日睇動畫 上bilibili
出去玩 去動漫節睇cosplay女女
又或者出國旅行
總言之唔會再講政治

仲叫緊大陸雞

我指光復香港後(我都唔清楚會點

偽中立藍

當然完咗反送中實變返港豬

而家都係喺火車馬鐵阻撚住哂

其實台灣同香港一樣，支持韓既人係等於香港廢老（只佔少數），聽我男朋友講高雄已經簽左聯署罷免韓既行動，夠20萬人的話韓就係咁先。

睇馬經

利申: 自從送中條例之後, 以經無理賽馬好耐了.

喺嗰個時空女, 個個每日打下機, 溝下女, 去下旅行
好撚幸福

Exact7ly

討論8號風球掛得好唔好

晚晚準時睇達哥

唔緊要~
機場大撚把空姐, 仲多閪~

睇達哥
屌大J

應該we disconnect 緊

在家睇AV

動漫抄股TINDER搵SP行山船P打飛機放題去日本

唉
未有抗爭行動之前我都一樣
好想返返去開心嘅時間，日後我一定要把握自己嘅時間

我哋00後繼續比人屌

冇如果 支共唔夠水 要食香港幾萬億救黨 你話會不會冇 最多用第二個方式姐

繼續笑下許志安 話黃心穎係臭雞
暑假班後生嘅去下旅行番下pt 識下異性
dse考生會問下讀咩u咩科好

大家都番唔到轉頭

不過係可能會過到國歌法同明日大嶼前期研究筆錢大家會煲下但煲唔起 最後同DQ同一地兩檢一樣結果 而家大家戒心都大左好多

返工放工睇連登

南亞仔被屌了

繼續集體慢性depression

長時間抗爭都要放鬆下溝下仔溝下女嘅

繼續比人用温水煮緊，望住人工島過立法會

打J

連登高質程度同香港人幸福度成反比

9點半就要直播

我唔會開連登account，7 1 唔會上街
會好開心咁諗去邊到旅行好

仲follow緊陳怡呢條八婆

日日淘寶shopping去東門

高登遺毒

大家唔好唔記得基督徒, we connect.

69前, 我唔敢喺地鐵或者公司上連登. 而家係一定要追post

無咩特別 同平時一樣

香港無事 繼續買樓

係喎 好似都無見過
今屆係咪無u搞ocamp

未放榜

咁就唔係中立啦其實中立得嘅已經係屬於藍

冇撚得救
屋企兩老都係咁

好多腳睇